# FixWhitelist #

**Для версий >= 1.9**


Выполняет одну простую задачу: при online-mode=false проверяет ник зашедшего без учёта регистра и пускает на сервер, если он есть в белом списке. Исправляет невозможность зайти на сервер, потому что во whitelist.json записывается лицензионный UUID, а не локальный.
